終於休息

聽日好似唔洗勇武?咁我休息一日喇大家

辛苦手足！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

咁你未和理非入去

休息下 放一放鬆 個人長期太緊唔多得

7/9機場更新 求求大家

九月八日 星期日
要絕對和理非，控制場面！！！

13:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」致巴哈馬23人死 美國超20萬人斷電

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！[/size=5]

[size=6]
香港人，九月八日見